［I/A] 我的勇者 新打寶協力GAME

今日開服

可以刷寶協力打裝打技能
仲有寵物

一開始有三個職 ，之後可以轉職

好似唔係大陸game 係本土game
開咗個公會叫StandwithHK
大家可以一齊玩

IOS:

大陸game

有興趣玩嘅巴絲麻煩加一加

打開連結與好友一起參加像素冒險：

邊度睇呀巴打fact check係既話即del

我屌你老母個臭西呀樓主
咁都唔叫大陸game??

【I/A】App台新Game討論及吹水區(6) - 唔撚傾支那驚呀

#469

咁都叫本土, 有無腦?

支那game

支那驚

FB寫就寫

支服

同埋佢官方FB用【安卓】，支那先用依個名詞

其實係幾好玩
免費驚唔課輕鬆玩都OK

唔駛俾佢賺

其實真係幾正，送嘢又送得爽手，刷到紅武都可以用到後期，但有冇人知點刪個遊客save

其實幾好玩, 一關又唔會太耐
重點 無AUTO , 👍🏻👍🏻

好似刪唔到

冇得首抽

之前有啲驚都係咁好似root完del到save，不過自己唔係好識

有冇tg群

玩就加好友
打開連結與好友一起參加像素冒險：

樓主pin呢個
支那驚

我覺得唔駛刷首抽
玩落就會拎到紅裝

打多人秘境好多紅裝跌

但紅武跌唔係唔一定會跌到個個職武咩，抽就一定係個個職武喎

上面個堆，明知係屎都繼續食

好過好多大廠支game同日廠game，樣樣都講錢又auto又盛有bug回報完都話閪知你連課過金嘅回報都唔理實質仲有好多日本game其實都有支廠有連繫fc好多層到最後咪又係騰訊/網易有份表面就日廠
至少無vip唔課金有得玩落去又無咩bug先

就算真係同支無關真正日廠個啲game，好似呢個台咁最熱門個幾個game fgo個啲咪又係食錢食到呀媽都唔認得嘅game嚟，啲日本人其實出手機game仲撚大貪過支狗

其實要屌就屌左堆玩王者傳說英雄聯盟果堆人先
你係呢度嘈冇用架喎

咩邏輯嚟
即係有人衰過你就要人屌咗其他人先屌得你
明知係支那驚
你話幾好玩 免費驚唔課輕鬆玩
咁你咪玩囉
有人唔畀你玩咩
但你又要玩又唔畀得人嘈
做雞唔係唔得，但又要做雞又要拎貞節牌坊

連續3隻打手一齊講其實乜乜乜
頭先見到以為同一個人覆緊

自己開個tg grp圍威喂啦